你對佢好vs佢對你好

大家會簡一個對你死心塌地，咩都肯為你做，中意到你傻左，但冇feel既
定調返轉，你對佢好有feel，但無論你點盲目付出，只得到佢少少既心

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

濟公

冇Feel好難keep得長
不過做過第2種人 （自己付出多）
就唔想再做 得自己想維持咁 唉

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

試過上面嗰種+我對佢都有feel
最後變成下面嗰種

我寧願自己一個

兩個都唔要算啦

一定要揀咁咪揀對自己好果個囉

但最好就全部都唔要

你對佢好有feel，但無論你點盲目付出，只得到佢少少既心
鐘意作賤自己

上面果個，因為我相信一個人付出得多，對方都係會有一定既機會會感動而有feel...?

我都唔知我講緊咩
你返黎我身邊啦好嗎

現實
我對個女仔好有feel，但無論自己點盲目付出，只得到個女仔少少既心

但個女仔對另一個男仔死心塌地，咩都肯為另一個男仔做做，中意到佢傻左，但個男仔對個女仔冇feel

現實就是殘酷，人類是犯殘

第一啦，第二都唔會簡我啦！

男追女， 女追mk, mk追bitch, bitch追富豪 jpg

2個都試過
2個都無好結果
第一個係到你對佢有feel時佢已經攰左
第二個係你自己會攰

我有時都覺得自己好犯賤

試過做「我對佢好」個種，好撚辛苦，希望下一位係對方對我好既…最好有少少FEEL啦，冇FEEL好似KEEP唔得耐

只有你對佢好=做兵

咁又冇…變左名義上女朋友，實際上奴隸獸

前者同後者何嘗唔係一樣 但我會想做前者 浪漫啲

兩個都唔要啦
冇feel好難長久
對自己唔好又辛苦

兩個情況都經歷過 懷疑係報應

以前二 而家一